應該立法禁止係車廂內大聲講野

話說後面有2件廢老
講講講，都唔知有咩咁好講
引擎聲都好聽過佢地把聲

你有壓力, 我有壓力

好撚大聲囉屌

屌鳩佢就話乜我講野好大聲咩？